幾多人記得 唔係黃色餐廳圈 係黃色經濟圈

個個睇杜生yellOpenRice

其他咩都唔記得